用開HKBN1000 連家居電話 新約續約請出招

單棟樓,11月完約

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588